一句講曬，下次捉到鬼仲打唔打

既然大家咁care民意
打
唔打

打

大家記住，琴日單嘢只係皮外傷，連之前義士比人毒打嘅利息都唔夠還

勇武主場勇武決定
和理非主場和理非決定

冇得正評
打

打 人少少 冇咩記者先 醒目d

唔打

都係一個好提議 公關都係要做 唔可以咁張揚

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

不分化不割席
和理非唔割勇武
勇武唔割和理非
兄弟爬山 各有各做

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

捉到大陸人唔好打，應該係塊面或手紋「平反六四」再影相

打就令淺黃和理非覺得我哋暴力 唔打就難平民憤
計我話最好圍住佢 幾百人一齊唱hallelujah 然後用marker寫平反64係佢面度 拎雞蛋掟佢 令佢恥於為人

合照

唔打嘅都可以提意下要點做

迫佢拎住d標語影相應該仲有用過打佢

講真其他依家玩8964玩琴膠化曬大陸人已經唔受呢套 佢哋好多都知件事 但經過今次好多人都覺得當日有震壓先有今日嘅經濟發展

本人極度反對記者鏡頭前行刑
亦反對阻擋醫護救人
叫記者唔好影, 叫醫護唔好救同擺佢地上枱有咩分別
我地同班黑警最大分別係同理心

請各位自行參透

唔打
on9連登囝成日ff打差佬藍絲 有人落手就話唔岩 中計 係鬼 要割蓆
痴撚線你玩埋我果份la

睇下補無鏡頭啦

本人極度反對記者鏡頭前行刑

挷住佢做人肉連儂牆算

支持
但下次做野
唔該醒少少
尋晚冇開遮呀

唔打，開迎新party

問題唔係打唔打
問題係 要唔要喺全世界記者面前打

打佢就一定失民心，到時真係白費晒咁多位義士既努力，林鄭就係等你地失控，勿再中計。
大家可以玩鳩佢，真係唔好用私刑，我地同黑警係有分別嫁

狗就打，其他唔打

Push

冇鏡頭可以抽水 等鏡頭/醫護到
有鏡頭/醫護響未抽水之前黎得切就算佢好彩 比佢走
有鏡頭 但佢郁手先就用適當武力制止同抽水
一係就反其道而行 不停周圍大叫話捉到鬼 同埋真鬼玩心理戰 又分散番D人冇咁危險
重點後面班手足要冷靜d 唔好猛咁擁埋去 又抽唔到水又易發生危險 誤傷 前面有一個比人推跌就好易人踩人
BTW 前提應該決定咗捉唔捉先 大家共識唔捉嘅話 無啦啦捉到鬼嗰個咩料大家心照
不割蓆 但要檢討行動 決定底線共識

同意
一係就綁
一係就打
極唔同意: 綁+打=行刑
畫面極度難睇
唔好做左我地最憎恨嘅敵人

打佢老豆，特別係黑警

除衫吊起佢

錫春袋

有鏡頭就幫佢8964
冇鏡頭隨意啦

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

平時鬧差佬咁做，點解自己又做返？

因為佢地係差佬係要有規矩
我地係暴徒中意點都得
我地要拎返主導權

投乜鬼野票，尋日有喺現場嘅手足就知根本冇人敢郁手

即使我哋衝咗入立法會，我都無覺得係暴徒，因為我知我哋做緊乜嘢，所以我哋無都搞入面嘅文物，而我都唔希望你會成為員暴徒，希望師兄你考慮下。

最後我見到郁咗手

打 偷偷地打

合照啦
打佢出完一下氣有撚用

我琴日發夢係現場個個都想踢一腳 係逼唔琴埋去咋

打 往死裡打

放張平反六四啲牌係佢地心口
睇下有冇大陸傳媒報

打唔打交俾前線
最緊要掛番個 五大訴求&支持平反六四既牌
想睇大陸hi系微博開心share

除左打唔打依個問題,
尋日最危險其實佢差D人踩人,
本身已經好迫同好多人,
仲要有人係咁推